Для запуска vue-devtools, необходимо переустановить npm модули и вызвать команду
`npx vue-devtools`

В последнем изменении добавлен vuex и vue-devtools


 horizontalAlignment="center"
verticalAlignment="center"


tns build android --release --env.uglify --env.snapshot  --key-store-path /Users/denis/Desktop/keystore.keystore --key-store-password customer_service --key-store-alias customer_service --key-store-alias-password customer_service --aab